要賺錢靠股票定馬會

股票啦，似專業少少大機會贏
馬會，日日波馬多多機會比你搏

曼城可以輸俾甲組仔,自己諗

滙豐夠可以跌到仆街啦

賭閪咩 全部假波狗會開盤又西又低水

利申 戒緊

你真係好撚醒目，長賭有錢途呀，我撐你借財仔同馬會攞錢

講句嘢就肯定我係賭徒，非黑即白好撚嘢

識唔少人賭馬贏幾層私樓返嚟，果班人班少用3年時間自己砌個數據庫出嚟，再不停試驗formula去maximize probability。
賭波就未聽過贏到

嘩真係努力就有回報! 唔係讀Stat都真係難搞

咁咪岩囉 甲組仔咁冷都贏 直程送錢喇馬會

係 馬會D水咁深
就當你堅持到剩係平注玩盤, 大細, 角球... 你起碼要有7成以上命中先有錢贏
仲未計輸會想追, 贏會心雄依D心理問題

利申 曾經輸過6位數, 已戒, $1波都無再買, 只買六合彩當做下善事

仲有就係賭波好費神, 成日半夜緊張到自己起身睇賽果

另外分享多少少, 銀行貸款申請(例如: 按揭)會睇你銀行紀錄, 如果睇到成日入數馬會, 知你賭錢, 會比較難批

股票小弟唔識, 但賭波就最好唔好試

馬會

講咁多把撚呀?信我借財仔賭你肯撚定連工都可以唔洗返呀懵撚

真係人唔笑

data base

兩樣都得

屌你應狗真名上連登

賭波有劇本，識睇盤贏一半，理論上係做到長勝（睇透）

買股票等於打本俾人做生意，揀間公司只要管理層係人材，長擺一定嬴!